[突發！！！！]今日好撚多人！！！！！！！！

大西北出緊黎 成架巴士黑衫 爆撚左

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

推

香港人assemble

818

借位位 幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

721

東涌車七成黑

出黎啊！！！！！！！

上水好多黑衫出緊

見到有啲排緊隊嘅人，因為落雨所以返轉頭
唔知係去第2度搭車定返屋企
利申我都係大西北

比全世界睇下香港人既團結

上呀香港人

10號風都照出

大西北過海巴士多人到唔停站

唔好睇啦 你都出埋黎 就好撚多人

818 係香港人既遊行 快啲出黎

巴士未上公路已經飛站

721 811 818

邊撚到多人呀!

維園見

屌你老母仲有成粒鐘 搭緊車啊仆街

多到嚇親

屯門出去，幾架巴士都上唔到

上水673 頭站就無位坐

擔心ja, 巴打

我係巴士上睇住你睇
下次早啲出門啦

相信香港人

準備出門口啦各位，2點正維園見

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

認同請分享，好人一生平安

唔夠人啊，邊到夠人啊！

出黎啊！！！！今日咪撚遲到

你邊度唔夠人啊

push

要人呀！！！唔夠人！！！

大圍火車站 屌
我既吹雞有用架

我又見到6。9境況

上水成車黑衫

巴士多人到飛站

黎啦黎啦黎緊啦！

好撚多人 但繼續要人
坐撚爆港島

818 gogogo

隔離POST舊相

香港人例遲，唔洗擔心
一陣見

我宣布屯門巴士已爆 大家請儘快出門

出得黎就唔會返屋企
可能轉坐鐵唔使咁悲觀

今日唔夠人啊！叫諗緊嗰d唔好再諗！快d出！
再諗 遲d被中共洗腦 諗都無得諗啊！

香港要人！

屯門市中心已經上唔到車

大家儘快出

有冇落雨

葵青區都係

有冇搭地鐵巴絲分享情況

大家維園見！

圖都冇張

馬鐵大撚把黑衫

出緊嚟啦

仆街架車太多人 巴士行得好慢

推 721811818

上水月台好多黑衫！有啲仲帶埋小朋友！
陣間wai yuen gin!

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

香港人良知之戰

油塘8成黑衫

各位巴絲
大家等車都辛苦
唔該提提各位企入啲 比留位比人上車

同我推爆佢

遍地開花

屯門應該點岀好

never forget never forgive

721 811 818

建議前啲既站上巴士 見住近市中心已經上唔到
鐵就唔知

要遲小小到 等埋呀！！

大局為重 全世界都望住今日

勿做豬隊友 不累街坊

一齊做場好戲 返歸訓教 食花生

快撚啲出黎

樓下小巴出黎
除左司機全車黑衫
排隊等車都九成黑衫

係咪北角行去快d

九龍塘轉車七成都係黑衫

架車太多人 好撚慢 我都要遲

屯門應該搭咩車？利伸 騎開牛

721811818

香港人 維園

快點來

出黎啦，求求你地，唔好做鍵帽戰士

去龍門居搭962X

香港需要你出黎

黎緊 307加開左好多班 仲要全車黑衫

或者960 961等等

而家先出既人可以帶啲沙灘𥱊嚟嗎？

各位巴絲
大家等車都辛苦
唔該提提各位企入啲 比留位比人上車
見中間好多空位

同我推爆佢

冷氣軍司今日都要出黎啊

搭緊輕鐵去建生搭960

我要真雙普選!!!!
我要香港真自治!!!!
五大訴求, 缺一不可!!!!

已在公路上

好滾動

成車黑衫好撚正呀屌

爆撚左

紅磡上112好多人！推！

香港人唔可以錯過今日

818 良知之戰

有無巴打收到依個訊息

唔好猶豫 香港人係維園等緊你 出黎啦

今日不得了

天水圍全車

我冇

616既氣勢

唔好遲到 維園等緊你

九龍東過海巴士爆滿

遲半粒鐘到

968不停有，969 就慘啲好多都爆哂

我仲兜緊

香港人加油

唔好猶豫啦 今日唔會少人過69 快撚啲出黎join

人愈多愈好，立刻出

巴打加油維園見

推呀！
永遠唔會夠人呀！
爭你一個！

好撚多人 但唔撚夠人

出嚟呀

今日維園見

屯公轉車站等兩班先上到車

出黎

完全冇人

係 葵芳地鐵站都好多 啲巴士一車一車黑衫車緊去葵芳

我宣佈大西北！969總站都唔知排左去邊！黑衫為主阿！出曬黎阿

一陣見！！！！

維園要人呀

屌，無人嘅，回家了

東涌綫都爆

旺角多唔多人轉車？

Push

冇你老母個閪

狗鐵一大半人黑衫

大西北人好波

轉鐵
帶傘啊

blocked

金鍾已經塞爆左

扑你老母

落雨真係會淋熄香港人團火

我就唔撚信香港人assemble

掂

快黎呀

818維園見

我周圍都無乜人

睇吹到300萬人

如果而家係巴士叫光復香港會咩反應
想試試

咪撚等巴士啦 全面爆哂 搭鐵啦各位

金鐘站

要人

上唔到車去左搭地鐵

( Show Blocked User - 達斯泰達 )

你係屋企梗係冇人啦你屋企人都出曬去啦 快啲去維園搵返你老母啦

散啦散啦下次再黎啦，be water

東鐵線已全黑

又扑一隻

三毛出黎了 代表今次活動一定大成功

blocked

見到你呢句 我即岀

出嚟呀，要人呀

仲未過西隧

（認真）出嚟呀，屌你老母，要人！

我公司全team都出~! 包括老闆!!!!!

良心企業

大家818維園見

灣仔周街黑衫！

個個都唔有口罩既
定係我敏感咗

散啦，無人，危險，不落單
不分化，不割席

講笑炸，快啲出嚟

依加係元朗國出黎 西鐵冇咩人

要人 多多都要 多你一個好多 做一個有良知嘅人

好撚好笑？ 屌你老母

出黎啊

遲到式抗爭

收皮啦sam mo dog
blocked
farn hui big six la

係，我老母姐係你老母

大家都怕左616咁塞鐵 大西北多數搭巴士

出嚟呀！

各位，聽日一見有唔妥，或者有人突然圍人，自己友一定要圈式散開，圍住佢地，由佢地係圈內自high俾記者影，唔好咩都攬上身！！

出嚟呀，屌你哋老母！

大西北表示好多人搭巴士由總站上車出
利申: 搭鐵

到灣仔了

咩叫圈式散開

香港人出黎

西鐵好多人
爆晒
有616感覺

葵涌都大半架黑衫

上左巴士

一個人去都有d驚

破埋200萬紀錄

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

去到就全部都係手足 香港人stand with u

利申 自己一個

東隧唔知搞咩塞死咗

天水圍總站排哂長龍，上左三架都未上到，上一次咁已經係616

出門口啦

大東北黎緊 等我

出黎呀仆街

仆街，一個都不能少！

即係大圈圍住搞事隻鬼，等佢冇得走，全圈影住佢

請大家提提身邊既人遊行完咗就離開 今日無需留守
當所有人都揀走 仲有人打算留低既話
認識佢既麻煩拉佢走 唔認識既都提點佢走
務求令到留守打算衝擊既得返班鬼
我只要我地有默契 就篩淨班鬼

IT’S NOW OR NEVER!!!!!!

仆你個街，呢舖輸埋，真係賠了夫人又折兵，永遠唔撚使旨意翻身！！！

成王敗寇，就睇呢一戰！！！

你班仆街聽日通我出晒黎！！！

天佑香港！！！！

即時1355 中環站

邊撚個再話冇人

屌你，blu樣啦

邊度多人唔夠人要出嚟呀
要維園塞到去沙頭角呀

唔洗嘅有不反對
但最好blur blur

去到百幾萬人
果啲人去都一樣

快啲出黎

放工先黎會唔會太遲

再多啲！再多啲！

上環好撚多人

目測火車上已多過71人數,同69感覺相似,坐底100萬

再遲啲爆曬入唔到維園架啦

快啲出門口

油塘全車黑衫
出黎呀

小人呀 唔夠人

爆了

唔夠人！

地鐵好鬆動！

好撚多人wo

推，地鐵站都有好多人

收皮啦p牌狗

出門口

加油各位

無論幾多人，都要入維園

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

多乜撚野呀
唔夠呀！

DLLM

我依家就係地鐵，同200萬果次無得比！

所以維圍夠人

大西北一早騎牛出左去

仲有成粒鐘
食埋個飯先都得掛

有心一定唔會遲

地鐵上網好順暢，要人。

金鐘都多人 似616

荔景好多人

呢個景象對上次己經係200+1
香港人既你，你唔係唔出麻

same here

Tui

衝呀

東涌綫成廂黑杉

好撚迫

香港人好波

Coming out from tai site pak

cwb exit e已經塞撚左

塞爆維園

我冇聽錯？
落實分區普選？

仲係屋企既人 唔好猶豫 好啲黎

tui

sogo已爆

都係未夠人呀 出嚟啦

大陸call左幾十萬人落黎

TKO ALL BLACK DRESS CODE

818 出嚟啦

快來

112未出深水埗都爆晒

未夠，差你一個

南昌站月台9成黑衫

818 出來呀

出嚟呀屌

never forget never forgive
721 811

香港站人流管制

金鐘塞緊

炮台山爆到九彩

師兄弟返晒黎

依家都係呀

we need more and more

所有師兄弟歸位

10分鐘前 from Twitter

油塘一車車黎緊
[img]

補圖

荃灣線8成黑色

出黎呀

咁樣叫我點入維園

香港，加油加油！！！

出黎見！

And London

即時 1428 港島線倒灌去到西營盤

少一個很少

多一個唔多

維園要人呀！

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!! 另需要現場情報

唔夠人啊
要100萬！！！

人數破紀錄係今日差你一個

仲有好多人出緊from Twitter

食埋個飯，北角行過黎！

塞左係cwb 20分鐘

要人呀 推！

屯門牛表示出黎緊

唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！
唔係到一到就走，係要塞爆維園，塞爆港島！！！

帶傘！！！唔好走！！！頂住！！！塞爆港島！！！
『今日818，全世界入黎睇一次先出發！！！』

Sogo出面軒尼斯道企滿人

我塞左係嗰度半個鐘了

屌 我2點15到金鐘
到呢家過左6班車都未上到
岩岩仲要上唔到連登

炮台山一出車門就塞十五分鐘total行咗半步

地鐵

係地鐵逼緊嘅 集會緊嘅 繼續狙擊花木蘭啊

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
突發！！花木蘭話8月18黎維園同我地挑機

Sogo出口現況

中環站已爆

天水出緊

人在外國好想出 精神支持

利申：入境歐洲果時，個入境職員知我係香港人問咗好多好香港示威嘅事 e.g 機場點,示威訴求係咩，估唔到佢地咁關心香港

諗緊出唔出嘅你 出啦

多人到出唔到去呀ching

721元朗恐襲第29日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

香港811 back-up 影片 List

我仲出緊黎
金鐘月台仲有好多黑衫人

仲塞緊